便衣警衝色情按摩 嫖客拉住他：我有先預約欸

這下尷尬了！

今日出刊的《自由時報》報導，台南警方持續執行掃黃行動，前晚出動便衣警進入一家色情按摩名店，打算抓住「現行犯」，當時便衣警衝上樓，正好有幾位男客正在等待買春，其中一人看到便衣警上前，還以為該警是一名猴急的「老司機」，竟拉住他說「不要插隊，我有先預約ㄟ！」「如果要消費，先到樓下櫃台付錢！」，這時員警表明身分，男客才發覺自己搞烏龍。

事後員警在包廂內逮到2名小姐正各自與男客進行性交易，逮捕湯姓負責人、女服務生、男客等，小姐們依違反社會秩序維護法移送裁罰，負責人則依妨害風化罪嫌送辦。（即時新聞中心／綜合報導）

嫖客拉住他：我有先預約欸